[眾籌] 我開發左個智能汽車頭枕，岩岩上左Kickstarter

我地花左2年時間搞出嚟既汽車頭枕，適合長時間駕駛人仕使用，岩岩上Kickstarter，幫忙share下，有與趣可以back下個project，無渣車都可以去睇下，比下意見。

Tracebird Smart Pillow既亮點：
1.智能按摩，提升座椅功能，減少長時間駕駛帶來既疲勞。
2.專利的倚靠接聽來電，聽電話更安全。
3.分享位置給家人和朋友，讓他們隨時知道你的駕駛位置。
4.藍牙->FM，把電話既聲音透過FM廣播到汽車既收音機。

Kickstarter 48小時去唔到目標會石沉大海，請大家支持一下香港既創意科技！！

push, 不過冇車

無車, 不過都Push

支持本土產品

肥絲真係活係自己世界，去搞鳩D傻鳩、賤種去捉錯字落佢面就好應該，做得好，你老味人地研究左兩年既野你入黎串串貢，有破壞冇建設咁，屌你老母阻頭阻勢

正皮

香港搞科技好難行 加油

見到第三點就無興趣了

有車會支持，好似幾正

第一點好似有d危險

老婆最想知

唯一一個問題 撞車時呢樣野會唔會造成危險

呢個高汁
好過咩屎袋風扇好多

如果有人用你舊野揸車
咁唔好彩撞死左
你就一身蟻

第3點唔好搞，唔係個個想俾人知位置

又嚟cap水

要用人手操作都唔叫智能

驚太舒服會訓著? 我自己為例 一對得耐電腦肩頸痛到好燥底，鬆一鬆反而幫到我集中

反而想知點解你仲未block佢
你由佢單機咪得囉

支持本土科技創業 利申冇車

Suppose係你allow左location share人地先會access到你位置 巴打放心

呢個真

巴打真係諗諗佢

你太天真了

老婆/親人話
你要allow 唔通你可以唔allow

除非你有後門fake location

有咩問題

眼紅人地發達？

人地真金白銀研發，努力去研究個product賺錢有罪

如果係youtuber 係連登sell自己我一定屌到仆街

但靠自己努力，巴打幫得咪幫

連登係咪真係變成咁

一定要鬧交，一定要踩人，咁樣先安樂

討論區本身大家討論，互助精神，無曬？

4.藍牙->FM，把電話既聲音透過FM廣播到汽車既收音機。

技術上點做到?
一攪FM都要拎牌/問通訊局

小米?
中國工商銀行?

中資支持
不了

咪係 真係有料
又有用

咪比錢佢賺

係囉，如果你呢舊野推出左，分分鐘就係d女人買黎俾個老公用。

十卜

第一個project就打大佬整Automotive 嘢

行咩電

但其實如果揸揸下有咩事/失踪左
location應該會有用？反而會fack就

不過價錢點先

其實而家大把車有按摩功能

一煞車有機會撞落個按摩器
d注重安全嘅地方應該唔pass

樓主幾靚仔

Thanks，呢個問題我地係考慮過的，亦都做咗相應嘅設計同調查，不過無係page度寫出黎，等陣update番先。

其實有咗呢個頭枕，發生意外嘅時候係會更保護到司機同乘客。原因如下

1.我地係採用氣囊式按摩，而唔係硬球式按摩。所有接觸嘅人既部份都會有軟嘅材料包住。
2.發生意外時，車入面嘅保護氣囊係會從前／左／右／上咁彈出。頭枕係唔會畀保護氣囊移動到，或者影響到保護氣囊嘅彈出。
3.用頭枕咗之後，頭／頸同坐椅嘅空間係會變少，急剎車時會更早提供到緩衝，減低到衝擊力。

見到"亮點"就冇興趣睇落去，負皮ed

啱，你話佢出舊垃圾

又屌d巴打識條撚就話姐

有幾好用我唔知，至少用係有益處

又好聲好氣

咪賺囉，係咪個個最好都萬二蚊人工大家先開心

我係打手嘅話全家仆街死自己有愛滋再俾毒蛇咬春袋

支持
加油

冇車， 純支持

同埋而家有d車可以bluetooth sync d歌去架車到

寫幾隻字就
有冇report/cert睇下?

營業車咪有用囉

貨車一向19好少設備，d司機成鳩日邊渣邊打電話，有呢舊野冇得瀨

同埋表面上俾舊野佢舒服其實定佢位，如果有埋吹風仲好

fm share聲去全車speaker係好，但應該好快d車有Wi-Fi direct聲畫都share到去主控度，現在iOS an都分別做到，建議巴打唔好用fm咁雞喇

想問下段片voice over點整？係咪有得請人用native English講一次你段對白？

agger，咪有機會變左干擾

我架車頭枕已經有speaker
不過support

又眾籌呃人

開始懷疑肥絲係bot黎

呢個功能主要係畀D無藍牙系統嘅車用，手機嘅歌經藍牙去頭枕，頭枕再經FM去車嘅收音機，再係車嘅音響放出來。咁就唔洗用咁多錢去裝一個後裝藍牙都可以係車嘅音響聽到手機嘅歌，同埋會有遠近聲場。

用嘅係短距離FM，只會係10米內有效。

good! 支持！
我又諗起風扇巴打條廢人

人地有哂撞擊測試點同
你夠膽攝佢呢舊野係條頸同張椅中間?

果個真係垃圾黎

連登啲人就係咁撚垃圾

可唔可以隱藏第三點 俾人出到聲問 冇得唔allow

買左，5百幾當買隻按摩枕
本土野好少見咁高汁

頂撚住晒條頸
但係都祝你成功啦

果條友真係垃圾到我都唔識點形容..
而家有呢個post, 真係更加立杖見影
人哋有疑問，呢度樓主詳細解釋解除你疑慮

生意奇才風扇巴打，有人問technical 嘢
淨係識答 搞掂晒架喇，已經落實晒，你問嘅嘢我一早諗好
解決晒

個人垃圾都算，最慘佢自己唔知自己有幾垃圾

多謝你嘅意見，有一個功能係根據司機嘅駕駛時間同幾耐無按摩，去判斷有無需要自動提供按摩。

總之唔理好定唔好，屌咗先
即刻成個咀人皆醉我獨醒嘅形象

呢個係連燈核心價值

巴打比你參考下， 頭枕嘅重要性比你想像中高，你件貨要小心唔好形成個支點如果唔係會好危險

Kickstarter 太多騙案 不了 同埋無車

香港用就難啲位
Gps 定位超差

目標集5萬咁少？
實體產品應該要集多D
量產第一批貨都唔少錢

你個聽電話功能 可能 有爭議

小心法律問題

巴打 可唔可以出個奄左location 既version 出黎
我相信隨時賣得好過你有呢個function

無車，但好支持!!!!!!
加油!!!!!

家人關心係好事嘅 出發點其實想畀職業司機用，因為家人成日會關心佢地嘅位置。定位唔需要特別準，大概知道係邊／係唔係開緊車都好夠。

每次用之前加翻：
在不影響駕駛安全情況下使用，
選項：同意

搞掂
炒車唔會一身蟻

唔同客群

冇location原價 有就premium價

實用過把風扇

你唔識欣賞渣，把風扇可以改變全世界
每個家庭都有一把架

藍芽FM好似唔合法？

其實有咩咁唔見得光..
iphone 都有find my friend la
你又叫apple delete咗個function 去?

係可以改變溫室效應

咪玩啦，籌5萬咁少量唔量產到都成問題，睇個勢都係想一定fund 到

各位巴打自己睇路

500 幾蚊 買個試下

Sell 大婆

因為大氣電波？
好似啲仆街隧道電台jam 入嚟咁阻鳩住晒人聽收音機

認真
無第三點可以考慮
有第三點真係不了
你要明白 多數揸車既係咩人多
車唔係剩係代步工具

5萬好似少左啲喎 但係都支持樓主

無location 可以賣貴啲喎⋯⋯

推一推

主要係因為無獨多budget用黎做推廣。搵國外既眾籌marketing公司都幾貴，所以比較高風險。我地可以話係無落過廣告，marketing自己一腳踢，自知唔熟marketing，唔敢set太高。

呢個價錢係計過而確保到生產的。

巴打好波
支持你

願聞其詳

支持本土科技

如果你認真睇過段Video同D內容，你應該見到好多功能都已經做左出黎。

500幾蚊係7折優惠卷?
個枕頭好似幾貴下

又小米又工商
仲話可以share位置
不了

Less is more

同問 FM果part真係合法？

個人唔buy個idea
純支持

push

其實睇呢個post 個個都係好介意個location sharing
好奇問下點解咁介意 比屋企人女朋友知道行蹤有咩問題
你都會問下女朋友/老婆今日去邊啦

Agger樓主幾靚仔
成日坐friend車，無聊都會諗有按摩枕就好
呢頭就見到你個post
樓主信我，你一定有市
利申 冇車

明白，我地其實係第一次咁公開咁聽大家嘅建議，會再考慮一下。

本來諗過買舊支持巴打
但我部車本身可以connect BT嚟聽電話同聽歌
老婆搵我用iPhone Find My Friend就得
無理由無端端買個按摩頭枕架

裝公司車

Cap唔cap關你閪事咩
你個窮閪款車都無架都唔撚岩你架

果個唔算係人啦
狗都不如 project manager

想問下用咩電？

用USB port，最少電流要1A，有d汽車上音響系統有USB port 不過得0.5A，所以建議係點煙器上用。

广州知途鸟智能科技有限公司
原來係強國公司

本咩土，人地廣州公司扮香港

唔好變第二個磁能扇就Ok

睇樓主段獨白都知⋯

真創科

大陸狗

巴打唔好非黑即白我們係香港都有公司的，團隊有一半係香港人。

樓主應該好撚驚
支那公司敢扮香港本土公司
仲要上連登開post

第3點係咪可以取決返自己電話個gps如果電話熄左定位就唔會比人睇到

你唔明有幾易上綱上線

新科技支持下

因為毒撚有撚人會關心佢地咩
所以咪咁撚大反應

其實無咩好驚，唔講大話，盡力做。件事係點，件事變點唔係我控制到。

正確

仲要一堆友話要支持本土先好笑

Rip樓主你死硬了

我收返錢你應該賺呢句説話

但對於連登仔有乜都屌左先，鐘意踩人呢個行為仲係覺得好反感

冇車 不過表面睇好似唔錯

支持 如果正式上架 一定幫襯

推

Push

支那公司，不了
條友發現得遲
如果頭幾個回覆見你係支那公司
一早屌爆你啦

仲要放頭後面，一爆炸想唔死都難

仲要支那背景、假香港公司
兩大騙案高危元素
大家睇路

哇

大家睇路啦
多數假香港公司都知咩料
高危嘢
就係要話畀你地聽
你真係香港公司、本土嘢ok，但係要隱瞞係中資嘢，係出面可能有買咖啡機嘅人撐嘅，但係連登真係萬萬不能
原諒我先入為主，但你都呃到200幾個正評先俾人踢爆係中資都賺咗宣傳啦

唔係made in china既話必買
呢個頭枕mic真係怕怕

我們係香港都有公司的，團隊有一半係香港人。

另外，你可以係kickstarter page度睇到，我哋有介紹自己係香港同廣州既團隊。partners 都有寫同中國/美國公司合作的。

如果認真睇下條video，你可以發現到好多功能都做左出黎，app亦到開發左大部份，可以係app store 同 play store下載到。希望可以令大家有多d信心。

我唔再回應公司背影嘅問題，集中討論番產品嘅問題

先多謝大家的意見。

岩呀
應該乜都唔好比錢買
食物都應該自己養殖自己種
廢事比d農民cap水

第3即唔買

冇車 不過有第3點仲想有人買

乜撚野叫香港都有公司呀
香港夠有屌米之家啦
唔通屌米就唔會send你資料比公安
亦唔怪之得個垃圾帎死都要keep定位功能

另一半就係支那狗

香港有公司句野真係好嘔心，幾千蚊都開到間啦

支持香港創意科技？

你係本土公司都話撐啫
原來係支那公司
噉我不如淘寶個按摩器吧啦
crowdfunding除咗錢之外仲要考慮其他問題
既然都有中資泵水啦，大把錢、支那都大把市場啦，噉多中資backup，何必夾硬整個香港team扮本土公司仲要個香港人出嚟講丫
香港人都知支那個躲臭，都要撻佢地出嚟
講真，香港公司嘅，都會好心同你share下，撐下知識產權
支那公司，我去科水畀淘寶啲抄廠都唔買你，咪又係啲拎香港個躲嚟呃信譽嘅支那廠，真小人偽君子問題。

推推

想問樓主Made in邊到？

又話大國崛起
支那十三億人
一人比一蚊眾籌你都發達啦
死撚返去百度貼吧籌錢啦
走嚟要香港嚟d要靠共慘黨接濟的窮酸城市乞錢做乜呀

講真，你公司支那有team應該知，好賣一定會有人抄你，仲可以賣得平過你。所以係香港賣都係想賺crowdfund依筆，叫做賺下知識產權
香港公司我唔介意畀你賺依筆，但支那公司，憑咩賺知識產權？等淘寶出假嘢吧啦，不了
分分鐘小米下個月就抄足你

幫你推!

我都知樓主都係打份工
賺份人工咪算囉
自己咩公司背景自己好清楚
你俾人叫得嚟係連登宣傳都好清楚有咩反應
300幾個正評都叫有成果㗎啦
畢竟你公司咩背景唔係你嘅錯
你做完你宣傳嘅責任，淨返嘅你都控制唔到

歐美市場會大好多

有生意頭腦

大陸野又想呃人集資? 收皮啦
條team有幾個香港人就話係本土公司

咁我開間店請個鬼佬就叫外資公司啦on9

其實唔係好明點解要黎連登揾人
班人都冇乜錢既

design in US, develop in Hong Kong and Guangzhou, made in China. 有CE FCC認證。

design in us

根本任佢up

就係似乜鳩優品話自己係日本design咁

個正評仲係咁升
條支那狗目的已達到

有人抄係呢一個階段黎講係一個"nice to have" 既問題黎，起碼證明左個idea唔錯。 我哋都已經申請相關既知識產權保護番自己。

香港fm transmitter好似犯法

好彩跳去最後一頁望下先

我見而家大陸幾大平台都有搞類似kickstarer 嘅眾籌，我見有少少諗頭嘅產品，閒閒地都籌幾十萬，喺大陸平台對於你黎講唔係仲方便咩

幾正
之前係大阪usj玩果個過山車係耳邊播歌 爽到仆街
揸車都可以咁真係幾正

邊個戇鳩話捐左
麻煩自己死出黎俾人恥笑下

柒頭

FM合唔合法條問題問咁多次都扮睇唔到嘅

樓主同件貨都係made in china
and made by chinese

問佢拎cert證明撞擊測試都冇啦

大陸公司係咁架啦

headrest呢啲救命野真係唔建議大家郁動佢
車廠原廠設計計好數 有埋撞擊測試
你額外加舊野上去好多factor都會變
到事車廠一定唔理 賣頭枕間公司又會話應該顧及安全所以唔負責
就算有人負責有得賠
到時你個人死咗 甚至癱一世
有撚用咩

Tracebird Smart Pillow既亮點：
1.智能按摩，提升座椅功能，減少長時間駕駛帶來既疲勞。
2.專利的倚靠接聽來電，聽電話更安全。
3.分享位置給家人和朋友，讓他們隨時知道你的駕駛位置。
4.藍牙->FM，把電話既聲音透過FM廣播到汽車既收音機。

除左第一項功能，其他功能點解要塞入個頸枕？
電話加bluetooth speaker有3.5輸出已經可以做到，
而個頸枕又有好大安全concern

FM合唔合法嘅問題，好多謝大家提醒，因為個個地方唔同，我地都仲查緊。

撞擊測試我哋有問過，做一次係要十幾萬，現階段真係負擔唔到。我地只可以攞過自己做左d急剎車嘅測試，證實係對保護有幫助既。

1.我地係採用氣囊式按摩，而唔係硬球式按摩。所有接觸嘅人既部份都會有軟嘅材料包住。
2.發生意外時，車入面嘅保護氣囊係會從前／左／右／上咁彈出。頭枕係唔會畀保護氣囊移動到，或者影響到保護氣囊嘅彈出。
3.用頭枕咗之後，頭／頸同坐椅嘅空間係會變少，急剎車時會更早提供到緩衝，減低到衝擊力。

冇車不過幫推

多謝你既意見，因為有部份比較舊款嘅車係無藍牙的。另外，呢d功能都係環繞升級駕駛環境而做的。

發生意外時既安全問題可以睇番上少少既回覆。

支那

Bucket seat用唔用到先 支持！

你話件野係氣囊式設計按摩，點都會有摩打之類既硬物裝置響度掛？呢d硬物好容易造成意外時既二次傷害，如果發生意外時，調查到因爲頸枕引致頸部受傷，因住俾人告到破產。

你點急煞車都模擬唔到撞車嗰下
本身headtest同座椅inclination較好咗就唔多空間剩
兩者原意就係希望用個相對上嘅rigid body去帶動坐喺張椅嘅人嘅頭 頸 身一齊郁
唔好chok到條頸
你話落完頭枕會少咗虛位會唔會係你本身已經較錯咗

作為一個頭枕佢最首要任務係保/救命
咩按摩傾電話有冇都冇所謂
但如果你整一個多功能頭枕出嚟係連撞擊測試都唔知過唔過到嘅
好難說服消費者去買

乜撚野頭枕啊 死返去支那啦
扮撚哂本地野咁 仲話有一半係香港人
咪姐係代表另一半係蝗啦

冇錯，所以車廠點解要攞架1:1既車去做crash test

有冇做過撞擊測試
睇下撞車既衝力會唔會令個枕對人頸有危險？

樓主你碌柒了,係連登有500正皮

係 OFCA 上面搵唔到任何 FM Transmitters 的文件
應該任何 power 都唔會比用

其實除左按摩，其餘野智能手機本身已經有
夾硬加埋落個枕頭度，多餘
完全唔吸引

亮點

點解我唔買個坐飛機個種U型枕頭

再用手機做埋淨低個三樣

正確 你做嘅所謂急剎車唔可以代表任何野
每款車最大剎車力唔一樣 你剎車時車速又影響你車內人受力情況
換個角度黎講 你自己上車試 會因為淆底/怕傷車 而唔敢開咁快 唔敢剎咁盡
再講 你話有軟物料包住 你有冇試過內部組件受幾多年會爆 爆左會有咩飛出黎 向咩方向飛 幾快 外面軟物料包唔包得住？

巴打們，講得有道理。無論我們假設成點，設計上有調整，只有測試報告可以證明到。

所以我們聽日會即刻去諗方法做呢個測試，有結果即刻upload上黎。有結果之前，我地係唔會發貨。

屌你老無 死番大陸食屎 la 仆街

大陸咁撚柒威 咪番去做生意囉，係到要黎香港呃人，狗改不了吃屎

除左按摩，其他所謂既賣點都吸引唔到我

既然有按摩功能
同比長時間揸車嘅人
會唔會加返d安全提示功能,例如:揸到某個時間開始定期有震動提示司機防止人中眼瞓

支資TraceBird扮本土開post宣傳kickstarter

推到佢仆街

與其防止人洽眼瞓
不如早啲就提醒司機要泊埋一二面抖下

好似北美呢面咁
揸長途貨車啲司機係規定咗幾耐就要停埋一二面瞓下
部車直頭會鎖住唔畀你開要停夠咁耐先開得返

咪益支那人

支那支那 品質最差 Test都冇test過就賣 謀財害命

屌 賣再咁撚貴on9
我淘左枕頭痴上去仲爽過你
邊有人邊揸車邊按摩架 一陣分心仲死
失敗

正皮 冇車不過都希望香港人創意科技可以衝出國際
btw個人ff下 如果做到connect埋smartphone嘅voice assistant(siri, google assistant)，又或者語音開google map問路面交通情況，可以更加方便用家。

睇清楚先la 仆街支那狗黎

推下先

支那狗

支蝗產品？ 不了

睇落d發現...唉

China
No la

上連登搵水魚

但你一開始話直持香港科技
差啲比你昆咗

樓上炒晒車

死仆街支那賤種

樓主係咪覺得咩嘢凡係加上本土香港嘅標籤 連登仔就真係好易呃

果然支那野係會視人命如草菅

到時共狗落order就遙控個枕頭放電，等條友炒車死就可以完美殺人

整到咁舒服 真係整到司機眼訓咪仆街

仲要咩測試都冇，撞果陣飛舊野出黎唔死都變死

屌 真係炒撚晒車 唔推唔得 垃圾支那嘢扮本土
支資TraceBird扮本土開post宣傳kickstarter

又撞車連登仔真易呃，支持中資唔問題啦

中資連登仔最愛，今次發達啦

支持

點叉電

加油

屌你全家呀含家產
下世祝你繼續做中蟈人
老母入棺材俾狗屌撚到個爛臭閪生蛆蟲

見到呢張圖就唔洗講咁多

广州知途鸟智能科技有限公司

中資就中資啦
btw Tina Chu

信唔信遲下上撚埋神枱

原本想支持 見到大陸製造

我唔想個頭冇左

仆街呢個post 啲人講到平時絕不用made in china 或者 有大陸資金公司咁

又黎mic扮支那野, 你代工架咋

食屎啦
我第一頁留言屌你地有小米同中銀支持個時
你partners 個頁係冇BOSCH喎

仲咩即時加番間美國公司落去??

又一個扮本土

又炒車

由第一頁一路睇一路笑
再見到成班炒晒車
真係好歡樂

手機有點解要靠個枕

正評仲升緊，連登仔比正評係跟風比

見到呢張圖就唔洗講咁多

推爆個post
等佢快啲沉

中資都夠膽死擺上嚟

加BOSCH落去冇用架，cut 走小米同工商就可能呃到下人

屌你老無死騙子

支持本地創作

支那狗 你還有黨呀

thxx

广州知途鸟智能科技有限公司

在香港有公司仲要有一半係香港人

wa diu

咁materials from where

支那公司重要支那製造嘅kickstarter project
係未出貨之前淘寶已經賣緊跟住重要只係你班backer嘅三分一價錢
呢個係支那kickstarter一貫技巧
集資成功生產後直接係淘寶出貨
回本快而且你班backer又咬佢食

咁勁呀

樓主巧威威

留意到有部份連登仔接受唔到自己撞車，懶理性做水魚支持中資公司

上連登唔想人哋討論自己中資公司背景

广州知途鸟智能科技有限公司

kickstarter有得cancel亦唔會有charge快啲嗱嗱臨cancel咗去

見到呢張圖就唔洗講咁多

kickstarter有得cancel亦唔會有charge快啲嗱嗱臨cancel咗去

Tracebird Intelligent Tech. Limited is founded in 2015, Tracebird is a Guangzhou, China based intelligent technology company specializing in developing Retrofit Driver Assistance Solutions (RDAS).

人哋話自己香港公司有成一半員工係香港人咁多呀，幾本土呀

果一半仲可能係講緊香港呢面個部門仔分公司，成公司得果十丁友，有五個香港人就已經係一半
總公司就全部都係支那狗

頭枕不如腰枕

大陸申請左copyright?
有用既話new balance jodoran就唔會賠成億啦

五毛退散！

kickstarter有得cancel亦唔會有charge快啲嗱嗱臨cancel咗去

好似好正

有呢埋parter 50000蚊都無？

第3點好on9

支持果d肯定連牌都無

支那野黎既屌

2017啦
要check location撚洗靠呢舊野咩
個老母係要check問你拎apple id都得啦
講到班女人冇其他方法咁

實係啦，拎電有條線已經on99

係唔係支那嘢都好

屌你你當呢度係yajoo bid呀？響度賣廣告

你話design in the North Pole都得啦[
人哋問你make in邊度咋 支那就支那啦

打正旗號都冇人屌

班員工蛇緊王？唔見晒人既？

屌米 工傷銀行

支途鳥

成班打手呢 唔見晒？

有咩交通意外
整親條頸，俾人知道你裝左舊咁既撚屌野
唔知保險仲有無得賠呢

原來係支那野 當我冇講過

要管架

我係保險公司實唔賠啦，睇到上面d留言就覺得好笑

搵白種人拍宣傳片，
勾結外國勢力，不了

收皮啦支那人

巴打 我都有個project上左架 但準備下架了..
想問下你段片係咪比錢人出去拍 如果係大概幾錢
同埋段片喺大陸拍？

一半都未到

背靠祖國，要勇於承認自己係支資呀 亲

漢奸走狗賣國賊

面對自己

巴咩打啊 支那人黎架炸

你呢d大陸仆街真係死九代都唔得
扮晒蟹話自己香港
d連登仔炒晒車信晒你

下次有d真係巴打絲打上黎叫人支持創作既話，一定俾人查到九代先捐俾你

望唔清佢條片d 車牌
btw 唔返睇了

46分鐘係邊度既數據？
係咪祖國？

咁都肯課金，俾人知道 一定笑到面都蝗

食屎啦支那仔

得電單車

支蛆

回水啦屌

回家 最好不過

岩呀

唔錯

你一定無睇晒啦

無，求其碌下only
Sorry

請大家支持一下香港既創意科技！！

行撚開啦
陰陰濕濕 正一支那狗

支持呀，
不過唔係支持佢

原來係支那狗d垃圾

而家知都未遲，
可以退錢

支那垃圾留返畀支那人用！

Startup野我係支持既
但你樣野個人覺得有幾樣問題
想提下樓主 唔係惡意聊交哎
我認為唔應該有聽電話同按摩功能
因為表面上係好野 但會係行車時有機會影響到司機行駛安全 就算機會好低都係有危險
另外第三點會拉到去私隱既問題
E.g. 家人會check到司機位置 咁同追蹤器有咩分別
呢樣就要睇你點包裝喇
舉例可能要司機用app setting家人有權睇
Or
舊野受到撞車性衝擊先會發出訊號
如果用第二點仲可以加埋蜂鳴器有求助之用

利伸：垃圾ive仔 有錯唔好屌咁大力

加油啊

負皮就嚟反cup 了

做人做狗 自己揀

支那狗所有野都會追蹤你位置偷你私隱 你懂的

心水清

原來一早已經無晒私隱
咁無野了

上有計策

支那野黎架炸

唔搞啦屌， 又放多件垃圾係車咩

其實有時係山寨出得快過集資貨
你要知道就算大陸集資出
都阻唔到山寨貨出先
即係大陸野都有山寨

香港同外國公司絕大部份野都made in china
如果全部大陸野唔買
都應該好多好多野唔買得
好多大牌子野都made in china

支那出同支那造都唔識分？
買乜牌子都盡量避開支那造

想混淆視聽

依家集資唔係睇樣野正唔正適唔適合自己
係睇邊度出
量產實體野想慳成本
絕大部份都made in china架啦
唔通made in japan咩
咁搞法
人地外國知到咖啡機事件一樣會唔買香港野
如果唔同地區嘅人互相帶有色眼鏡
咁樣全球好多集資project都會失敗

我對呢件產品持中性意見
因為冇車

我覺得如覺得件產品唔掂可插
或者搵出間公司之前如有詐騙經驗一樣可照插
但單純因為中國公司就插
認真係未審先判
中國公司唔可以正常集資出新產品？
批判都要有番少少理智

無論出定造
都多到你避唔到
唔係唔想用較好嘅

係咁的話 做咩一開始要扮係香港本土創作

咪臭係

打正旗號話自己係中國資本，
中國貨
岩既你就買啦
咁咪得

扮本土有咩居心啊
答啦屌你老母

比人踢爆先話條team有一半係香港人
事實上係咪真既都係任佢吹

多謝提供中肯的意見嘅人，我地一定詳細考慮同埋調整番。
由於個POST已經有D變質，所以我唔再回應啦。

其實一路都講緊點解佢一開始扮本土
乜柒支持香港科技

你打一大段野都係廢話

扮本土
變乜柒質呀

一開始你就想呃人啦

比人拆穿左就唔再回應

Kickstarter 48小時去唔到目標會石沉大海，請大家支持一下香港既創意科技！！

收撚皮啦 支那公司扮哂蟹

回水啦 呃鳩人地咩香港既創意科技 原來係支那公司 同詐騙有咩分別

最後講多句，我地係無扮本土。kickstarter page一開始已經寫得好清楚。如果我地想扮本土，就唔會係Kickstarter寫得咁清楚。

件產品既軟件開發接近全部都係香港人係香港開發，我地覺得呢件確實係香港嘅創意科技，但確實唔可以話係100%香港。

哈！

件產品既軟件開發接近全部都係香港人係香港開發，我地覺得呢件確實係香港嘅創意科技，但確實唔可以話係100%香港

你話乜就乜啦

好柒

標題引人對號入座
俾人質問就話冇扮
高招，無敵

收撚皮啦

垃圾支蝗狗扮香港本土，食屎啦

又話48小時唔夠5萬會收皮既
28 days to go

死返去百度貼吧啦

將幾樣舊產品包裝成一件就話係新科技

變質

個facebook仲要買like

咖哩國咁中意 去咖啡國到開po啦

made in china 同china's company都唔識分咩?

負皮反超前

屌你老母大陸狗

放上連登係自尋死路，之前風扇都有版你睇，你仲要係大陸公司，簡直自掘墳墓

屌，比人踢爆就變質

又話48小時，去到10月18先死呀

唔駛回應喇，過主啦

IT狗扮大佬
硬件呢？

大家講還講 唔好係我意見留言到講
我頭先只係針對件產品概念留意見
一陣比人誤會又屌錯我

成功反cup

做哂功課未呀你

支那野 即刻唔用

呢d產品硬件比軟件用多幾十倍時間都唔知得唔得

垃圾垃圾垃圾垃圾

先唔講中國拎資料個單
你問得出"有咩問題"都幾好笑
我想知你對"私隱"呢樣野有幾多了解
你係咪個d沖完涼唔著褲
露條何B仔係廳周圍行個d人?

好波 祝巴打出戰外國拎埋諾貝爾獎幫我哋祖國爭光

反Cap成功

會唔會死人件中國製產品

好似唔錯

WTF???

鄰國國民黎香港乞食

你都係一朝得志

支那brand

咁快負皮多過正皮

中國的會⋯⋯⋯

支那野都要做 Kickstarter，唔好話國內一人比一蚊你，你都收十三億；剩係話係 partners 個幾間支那公司，五皮港紙跌落地都冇人知啦；玩乜

48小時變左做1個月

KS好似冇2日咁短嘅project ，KS好多過48都唔夠數都差唔多玩完等死，所以佢都係講過48會石沉大海

我提埋佢，可以自己cancel 個project 㗎，咁多大陸公司撐，洗鬼集資咩

買左無時無刻比人定位監視

支共監測

死乞衣

支蛆扮港資